「一句到尾」8大垃圾定恆管垃圾？

8大
恆管

我先 恆管無得輸 先負評

迫人揀嘅

三大在我腳下

有兩個恆管仔偷偷留下正評

有三件垃圾mk留下正評

OU先最撚垃圾

pound of my school ,痕大冇得輸

恆大

含管仔